唔知部電視發生乜事...淨係收到奇妙，但其他台包括三色台同viutv完全收唔到...

如題
既然收到奇妙，但點解其他台收唔到

咁咪好囉，CCTVB 唔應該睇咁多

因為奇妙係用固網
其他台用大氣電波
應該係大廈天線壞咗